我 留著你在身邊

心 仍然很遠